今日(13/8)機場分析

1. 唔該大家唔好見咩都圍,睇清楚咩事先,了解左發生緊咩事,再自行決定參唔參與
2. 現場最少幾十隻鬼,佢地會幾個一組,唔會帶耳機,幾個睇水,一個睇電話
3. 大家緊記Hit and Run! 記者在場就散啦好嗎
4. 今日圍住個公安最前既,有幾個係狗黎
5. 狗在場係要確保比記者影到唔比人走呢個行為既劇本進行
其次係要確保圍住條公安同志安全
6. 大家小心被帶風向,當消息開始混亂時,諗一諗最終目的係乜野
現時無論FB,TG,LIHK 都好多狗,信自己既判斷
大家既同心力去番良知果度,大家就會有一致既行動
唔會比狗分化到

歡迎討論

自推

推多次